黃店唯一要求：有文宣；幫襯當比錢買位痴文宣

就算係藍扮黃，幫襯你當交租比你比位我地痴文宣又點話。
而且藍店店主日對夜對啲文宣圖應該都會變黃

唔好咁harsh啦對啲黃店
有位痴文宣就ok

可以成為共識嗎

希望可以上熱門

幫手推下post la唔該大家

推

如果中立同暗藍都可以加入黃色經濟圈 咁大家樂同美心都係
same

老老豆豆，痴連儂牆又有人嫌危險。
如果有一堆店肯比人痴，我地嘅文宣都會多返好多。
一家便宜兩家著

認同
敢痴文宣其實已經好大風險

我就係睇左呢個post
於是希望出個post可以直接標題講清楚幫手做共識

希望可以做共識
比多啲商家佬明確知道點樣加入我地
壯大黃色經濟圈

咁都harsh...
畀曬套路藍店跟咁滯

sor 我睇錯
自膠

如果加埋唔播CCTVB 就更好

唔可以睇tvb

痴張天滅中共佢地敢咩

比錢買位痴文宣

Agger

P牌推

咁樣諗條氣順啲嘛
唔係懲罰，係當交租買位痴文宣

Agree, 藍絲見到文宣實谷住條氣

甴近平

文宣之外，最緊要係宣傳警暴

等班垃圾毅進仔行過谷住道氣無得做撕紙狗
將反警暴社區化

日日行過都心理唔平衡

其實ok